推推推！超合作運動，建築師教你舉報違例建築

之前有唔少嘅超合作舉報行動，係時候進行下一波。有建築師朋友整咗呢兩張圖，集合咗常見嘅違例建築。希望大家廣傳出去，將呢個行動擴展至全港！

市民如遇”懷疑”違例建築物可以以下途徑舉報：

屋宇署熱線 2626 1616（由「1823」接聽）
1823 電話中心 1823 （24小時運作）
網上舉報 電子舉報表格 （網上表格）

如果你發現有走火通道阻塞，可以致電消防處投訴熱線：2723 8787

記住，舉報係可以匿名進行㗎！

Push